走唔走？

我唔知呀
跟大隊咋

點先

點姐

走，養精蓄銳

點架喂

我咩都唔知架

林鄭擺明陰9 me!! 文字偽術好無恥!!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

我要求見我律師

走，要沖都聽日沖

我唔會講野

散完可以再聚 Be Water

我冇野好講

走

似暴力清場 咁和平都要上晒裝備

走 or 去立法會外面聚集
其他地方不了

姐係走唔走架

走啦
冇野值得留守

唔走， 屌死林鄭老母

要散啦
突發 警總門口有大巴